陳志雲 國安法怎可沒有陪審團？ 公務員怎可能變成幹部？

陳志雲
國安法怎可沒有陪審團？
公務員怎可能變成幹部？

志雲頻道 stephenchannel
45K subscribers

分析將來國安法的審判，陪審團的重要性及特區政府的公務員的身份一定要保持政治中立